屌你老味一個官人七個妻

一開始覺得隻game好on9 ，但係down左落嚟玩之後就發覺隻game其實好有內涵 故事生動有趣 畫面細緻精美，實在係近幾年難得一見嘅好遊戲

Ok

點解家下啲game marketing 咁撚差 見到啲廣告完全唔想down

吊你老母 垃圾驚

Marketing部們炒左樓主佢啦

屌你老母

有冇人負評咗走去down

好過會計妹少少

屌你老母啊

真係好撚正wo 我屌你老母

0/10

我隻狗都係咁覺得

廣告又嘈又煩 大陸外星人樣雞嚇撚死人

D 廣告女女正

其實就係台灣既⋯⋯⋯⋯